hinsideout 14號苦主

唔好意思容許我呻下

張敬軒既歌係我童年/青少年時期既一部分
my way blessing 酩酊天使 襯 春秋 塵埃落定 Felix
唔同時期既歌我都有好鐘意既

2014 lip 係我第一次去聽佢既live
個種感動同震撼唔知點形容
好感受到佢全心全意去唱歌，純粹地想要好好唱歌
到依家仲記得佢唱追風箏時既一聲嘆息，好打動人
而且啲歌又係啱我口味，自從個次，真正成爲左佢fans ，搵返佢以前啲concert黎睇，覺得自己錯過左啲好正既live , eg 港樂

15年睇埋發條象之翼 音樂劇之後，就等到依家

我係十四號晚苦主，坦白講我好失望
唔關外語歌事，唔關扮女人事(好欣賞佢夠膽表達另一面既自已)

佢個晚既表現真係水準之下…好多
高低音唔準，聲量控制唔準，有時聽唔到佢唱乜，甩beat

個rundown我又唔算好鐘意
睇完真係幾唔開心

之後每日追post 見到不斷加encore , 唱又唱返好
1819啲encore 完全係我最想聽既歌
好想可以再大合唱baby u hurt my so bad
好想現場聽襯

個心有啲那住那住
我知14號係加埸，但係點解比我感覺係用黎rehearsal咁

呢兩日係咁搵都搵唔到飛
幾番掙扎都係唔想益黃牛
日日on 99咁睇住每日個rundown越黎越正

如果真係有睇我地意見既話
可唔可以試下短期內搞個細啲，唔駛咁多舞台燈光野，靜靜地坐係度唱歌既concert 比我地
貴少少都ok

樓主你都on撚9 自己揀頭場怪得邊個？
仲要叫人特登為你開番場？食撚傻左？

唔係特登為我既，我相信有好多人都好想聽返啲舊歌

另外係咪頭場就預左唱得差？咁樣專業咩？